ipad有咩app可以download到av01啲片

Isafe都唔得

Rocket Video Cast for Roku - Stream Movies to TV by Omar Mody

Pish

要錢就唔用？

買完ipad無錢嘛

Thanks

你依家係咪食飯都成問題先，唔係嘅話你係撚冇錢呀？

不過我幫你試左 佢d片係m3u8
有排搞 建議搵第二個網

上連登都咁認真

你開post係咪expect人地俾啲假膠回應你先？